MOMOLAND 就黎comeback 太家準備好未

推

G持樓豬

其實幾點 想訓

你到底想開幾多個po呀傻鳩

香港時間5點仲有半個鐘

有幾多開幾多

。。。

推到完場

好壯觀

到你開未

到係關未 撞爆 娛樂台